點解尋日可以有成千人經深圳灣落黎？

開通返所有簽證？

要攬炒，好事黎

一早開返

支那要恢復正常運作
無香港配合係唔得

一千人要隔離14日？
日日一千人，一個星期咪7000人要「家居隔離」

梓樂 我們沒有忘記你

自律隔離，明架啦
撚有咁多人check咩

而家中央就係要全世界都有事, 仲要嚴重過佢, 淡化武漢肺炎由中國傳出既責任, 所以批晒O的大陸西落黎,再由香港機場散出去

全世界做野

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

係咩？ 自由行簽證都開左？

唔怪得

2月19新聞

無人知佢用咩visa入黎
深圳簽人落黎
港共有咩聲出

深圳市政府表示，由前日起，推出疫情防控期間特別申請通道，接受辦理內地居民赴港探親、逗留再次簽注等4大類，共14項業務簽證。

自由行就好似未